CSL 9月完約 sales請進

9月13完約
歡迎各sales留低攜號4G續約/轉台/學生plan
Tg: plzmakemove
Email: plzmakemove@gmail.com

以下開放各sales出招